有男朋友既女仔 應唔應該揾佢

佢地每日傾好少 可能wts傾幾句
但我同個女仔會傾一兩個鐘電話，｛我同個女係網上識既｝

唔搵點識女朋友？
依家無女單身的

屌你老母死狗公，咪撚搞9 人啦你

收手啦屌你老母

搵你攝時間姐 無所謂啦

人哋有男朋友 放過人啦好嗎

啱

死狗公 收皮啦你

唔好ff咁多

做人第三者死全家

係咪真?

成班廢柴係到屌人狗公真係笑撚死，條囡係鐘意你嘅點搞都搞唔甩啦，要屌就屌條囡騎牛搵馬，唔好好似啲港女咁比人帽就怪個第三者唔怪自己條仔，而家人地對你有無道德責任呀？又唔係老強

真，去馬，你又唔係老強，驚咩？憑自己實力溝返黎嘅女，做乜要送返比人先，人地拎你攝時間係一回事，事實就係你無對任何人唔住喎，不過如果條囡未分手就同你一齊，咁你就要諗下你自己遲下會唔會變下個

去馬啦
男朋友啫
就算結埋婚都ok

啱 個男未必對個女好